# 11/06 #

##Pedro - Status Back##

• Push para ligação no Android;

• Buscando e testando maneiras de customizar o Open Street Map;

• Alterações no Moments;

• Deploy em produção do back;


##Heitor - Status Android##

• Interesses ja adicionados aparecem na tela para adicionar novamente;

• Moment layout - Zeplin;

• Fazer com que o nome de usuário não quebre linha no Perfil;

• Abrir call por push;


##Tobias - Status Android##

• Melhoria na aparição de Sugestão de usuários;

• Desenvolvimento da tela de Explorar;


##Ozeias - Status iOS##

• 